# Copyright (C) 2017-2018 NVDA-Taiwan Volunteers Team
# This file is distributed under the same license as the 'remote' package.
# First author: 蔡宗豪 Victor Cai <surfer0627@gmail.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDARemote 2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-26 17:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-26 18:05+0800\n"
"Last-Translator: Sponge Jhan <school510587@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: NVDA-Taiwan Volunteers\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:49
msgid "NVDA Remote"
msgstr "NVDA Remote"

#. Translators: Item in NVDA Remote submenu to connect to a remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:96
msgid "Connect..."
msgstr "連線..."

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:96
msgid "Remotely connect to another computer running NVDA Remote Access"
msgstr "連線到遠端另一台正執行 NVDA Remote Access 的電腦"

#. Translators: Item in NVDA Remote submenu to disconnect from a remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:99
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:99
msgid "Disconnect from another computer running NVDA Remote Access"
msgstr "中斷連線另一台正執行 NVDA Remote Access 的電腦"

#. Translators: Menu item in NvDA Remote submenu to mute speech and sounds from the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:103
msgid "Mute remote"
msgstr "遠端電腦靜音"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:103
msgid "Mute speech and sounds from the remote computer"
msgstr "停止來自遠端電腦的語音和音效"

#. Translators: Menu item in NVDA Remote submenu to push clipboard content to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:107
msgid "&Push clipboard"
msgstr "推送剪貼簿內容(&P)"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:107
msgid "Push the clipboard to the other machine"
msgstr "推送剪貼簿內容到對方電腦"

#. Translators: Menu item in NVDA Remote submenu to copy a link to the current session.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:111
msgid "Copy &link"
msgstr "複製連結(&L)"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:111
msgid "Copy a link to the remote session"
msgstr "複製指向遠端電腦的連結"

#. Translators: Menu item in NvDA Remote submenu to open add-on options.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:115
msgid "&Options..."
msgstr "選項(&O)..."

#. Translators: The title of the add-on options dialog.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:115
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:212
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. Translators: Menu item in NVDA Remote submenu to send Control+Alt+Delete to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:118
msgid "Send Ctrl+Alt+Del"
msgstr "傳送 Ctrl+Alt+Del 指令"

#. Translators: Label of menu in NVDA tools menu.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:122
msgid "R&emote"
msgstr "Remote(&E)"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:122
msgid "NVDA Remote Access"
msgstr "NVDA Remote Access"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:177
msgid "Mute or unmute the speech coming from the remote computer"
msgstr "開關來自遠端電腦的語音"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:189
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:278
msgid "Not connected."
msgstr "沒有連線。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:193
msgid "Clipboard pushed"
msgstr "剪貼簿內容已推送"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:195
msgid "Unable to push clipboard"
msgstr "無法推送剪貼簿內容"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:196
msgid "Sends the contents of the clipboard to the remote machine"
msgstr "將剪貼簿內容送到遠端電腦"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:205
msgid "Copied link"
msgstr "連結已複製"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:206
msgid "Copies a link to the remote session to the clipboard"
msgstr "複製指向遠端電腦的連結到剪貼簿"

#. Translators: Title of the connection error dialog.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:272
msgid "Error Connecting"
msgstr "連線錯誤"

#. Translators: Message shown when cannot connect to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:274
msgid "Unable to connect to the remote computer"
msgstr "無法連線到遠端電腦"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:281
msgid "Disconnect a remote session"
msgstr "中斷遠端連線"

#. Translators: Title of the connect dialog.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:290
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:308
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#. Translators: Presented when connected to the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:326
msgid "Connected!"
msgstr "已連線！"

#. Translators: Presented when connection to a remote computer was interupted.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:331
msgid "Connection interrupted"
msgstr "連線被打斷"

#. Translators: Presented in direct (client to server) remote connection when the controlled computer is ready.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:384
msgid "Connected to control server"
msgstr "已連線到控制伺服器"

#. This is called from the hook thread and should be executed on the main thread.
#. Translators: Presented when keyboard control is back to the controlling computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:416
msgid "Controlling local machine."
msgstr "控制本機電腦。"

#. Translators: Presented when sending keyboard keys from the controlling computer to the controlled computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:423
msgid "Controlling remote machine."
msgstr "控制遠端電腦。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:510
msgid ""
"NVDA Remote is already connected. Disconnect before opening a new connection."
msgstr "NVDA Remote 已連線。開啟新連線前請先中斷。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:510
msgid "NVDA Remote Already Connected"
msgstr "NVDA Remote 已連線"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:516
msgid "Do you wish to control the machine on server {server} with key {key}?"
msgstr ""
"您要控制遠端電腦嗎？\n"
"伺服器: {server} 金鑰: {key}"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:518
msgid ""
"Do you wish to allow this machine to be controlled on server {server} with "
"key {key}?"
msgstr ""
"您要允許這台電腦被遠端控制嗎？\n"
"伺服器: {server} 金鑰: {key}"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\__init__.py:519
msgid "NVDA Remote Connection Request"
msgstr "NVDA Remote 連線要求"

#. Translators: The label of an edit field in connect dialog to enter name or address of the remote computer.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:30
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:216
msgid "&Host:"
msgstr "主機(&H):"

#. Translators: Label of the edit field to enter key (password) to secure the remote connection.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:34
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:100
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:224
msgid "&Key:"
msgstr "金鑰(&K):"

#. Translators: The button used to generate a random key/password.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:38
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:103
msgid "&Generate Key"
msgstr "產生金鑰(&G)"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:45
msgid "Host must be set."
msgstr "您必須設定主機。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:45
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:151
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:188
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:191
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:278
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:280
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Translators: Used in server mode to obtain the external IP address for the server (controlled computer) for direct connection.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:89
msgid "Get External &IP"
msgstr "取得外部 IP (&I)"

#. Translators: Label of the field displaying the external IP address if using direct (client to server) connection.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:93
msgid "&External IP:"
msgstr "外部 IP (&E):"

#. Translators: The label of an edit field in connect dialog to enter the port the server will listen on.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:97
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:220
msgid "&Port:"
msgstr "連接埠(&P):"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:142
msgid "Successfully retrieved IP address. Port {port} is open."
msgstr "已成功取得 IP 位址，連接埠 {port} 開啟。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:142
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:144
msgid "Retrieved external IP, but port {port} is not currently forwarded."
msgstr "已取得外部 IP, 但連接埠 {port} 未正常轉送。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:144
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:151
msgid ""
"Unable to contact portcheck server, please manually retrieve your IP address"
msgstr "無法連線至連接埠檢查伺服器，請手動取得 IP 位址"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:158
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:158
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:162
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:211
msgid "Control another machine"
msgstr "控制另一台電腦"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:162
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:211
msgid "Allow this machine to be controlled"
msgstr "允許這台電腦被控制"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:188
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:278
msgid "Both host and key must be set."
msgstr "您必須同時設定主機和金鑰。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:191
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:280
msgid "Both port and key must be set."
msgstr "您必須同時設定連接埠和金鑰。"

#. Translators: A checkbox in add-on options dialog to set whether remote server is started when NVDA starts.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:202
msgid "Auto-connect to control server on startup"
msgstr "啟動後自動連線到控制伺服器"

#. Translators: Whether or not to use a relay server when autoconnecting
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:206
msgid "Use Remote Control Server"
msgstr "使用遠端控制伺服器"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:206
msgid "Host Control Server"
msgstr "自行建立控制伺服器"

#. Translators: A button in add-on options dialog to delete all fingerprints of unauthorized certificates.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:229
msgid "Delete all trusted fingerprints"
msgstr "刪除所有受信任指紋"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:269
msgid ""
"When connecting to an unauthorized server, you will again be prompted to "
"accepts its certificate."
msgstr "當連線到未經授權的伺服器時，將再次提示您接受其憑證。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:269
msgid "Are you sure you want to delete all stored trusted fingerprints?"
msgstr "您確定要刪除所有已儲存的受信任指紋嗎？"

#. Translators: A title bar of a window presented when an attempt has been made to connect with a server with unauthorized certificate.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:304
msgid "NVDA Remote Connection Security Warning"
msgstr "NVDA Remote 連線安全警告"

#. Translators: A message of a window presented when an attempt has been made to connect with a server with unauthorized certificate.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:306
msgid ""
"Warning! The certificate of this server could not be verified.\n"
"This connection may not be secure. It is possible that someone is trying to "
"overhear your communication.\n"
"Before continuing please make sure that the following server certificate "
"fingerprint is a proper one.\n"
"If you have any questions, please contact the server administrator.\n"
"\n"
"Server SHA256 fingerprint: {fingerprint}\n"
"\n"
"Do you want to continue connecting?"
msgstr ""
"警告！無法驗證此伺服器的憑證。\n"
"此連線可能不安全。有人可能會嘗試偷聽您的通訊。\n"
"在繼續之前，請確保以下伺服器憑證指紋是正確的。\n"
"如果您有任何問題，請聯繫伺服器管理者。\n"
"\n"
"伺服器 SHA256 指紋：{fingerprint}\n"
"\n"
"您要繼續連線嗎？"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\dialogs.py:308
msgid "Connect and do not ask again for this server"
msgstr "連線並且不再針對此伺服器詢問"

#. Translators: Sent when a user fails to send CTRL+ALT+DEL from a remote NVDA instance
#: addon\globalPlugins\remoteClient\local_machine.py:110
msgid "No permission on device to trigger CTRL+ALT+DEL from remote"
msgstr "在此裝置上無權限從遠程觸發 CTRL+ALT+DEL"

#. translators: Message for version mismatch
#: addon\globalPlugins\remoteClient\session.py:45
msgid ""
"The version of the relay server which you have connected to is not "
"compatible with this version of the Remote Client.\n"
"Please either use a different server or upgrade your version of the addon."
msgstr ""
"您要連線的轉送伺服器版本與 Remote 用戶端版本不相容。請使用不同的伺服器或升級"
"附加元件版本。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\session.py:52
msgid "Message of the Day"
msgstr "本日訊息"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\session.py:242
msgid "Remote NVDA not connected."
msgstr "Remote NVDA 未連線。"

#: addon\globalPlugins\remoteClient\url_handler.py:51
msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的 URL"

#. Translators: Message shown when an invalid URL has been provided.
#: addon\globalPlugins\remoteClient\url_handler.py:53
#, python-format
msgid "Unable to parse url \"%s\""
msgstr "無法解析 URL \"%s\""

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:17
msgid "Remote Support"
msgstr "Remote Support"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid "Allows remote control of and remote access to another machine."
msgstr "允許控制與存取遠端電腦。"
